代廢老發聲: 全世界打晒疫苗香港都仲未有疫苗打

快D幫下班廢老同黑警啦～佢哋等咗好耐㗎喇
一定要50歲以上就強制注射。